各位巴打點睇Lenovo thinkpad x1 tablet gen 3?

借AC

有冇巴打用開？電夠唔夠用？